我同藍絲講野，只用普通話

佢問乜我都用好難聽嘅普通話答佢

佢地一講廣東話就話佢港獨 唔係中國人

60後70後藍絲d國語都好差 聽唔明 又唔識講

對香港人講廣東話

对中国人当然说普通话